好辛苦咁令自己開心

但唔成功 個結果只係好辛苦

我都唔開心

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

怎麼都不開心 誰責任

要怪就怪我個廢柴窮閪賤種老母生我出黎

屌你老母

真 屌死佢 好想死全家

幾時世界末日